有無手足家中親戚長輩係狗

然後呢幾個月真係有親戚聚會

再當住其他親戚面前屌9隻狗？

利申: 唔夠膽，最多只係旁敲側擊

其他親戚係藍

宜家軍政府時代

當街屌隨時畀狗打

除非人夠多

所以親戚飯局就係屌狗最好時機

不如扮藍絲拎料

有呀
屌到反咗面
反正又唔係咁熟

有 仲知佢下年結婚

邊個屌贏

我講到咁上下佢就話唔好傾政治
明明又係佢開始講先
佢出一次聲我屌一次